其實3萬蚊過夜係講緊咩貨幣

呢3萬蚊用緊咩貨幣結算

越南幣 倒貼埋

咁抵

港幣單位係「圓」（又叫做「緡」或者「蚊」），十分一圓就係「毫」（又叫做「毫子」），十分一毫就係「仙」（初時叫做「仙時」或者「仙屎」，五仙亦有人叫「斗零[1]」），而十分一仙就叫做「文」。

津巴布韋幣

但係日本用港幣結算？

佢地日本夠講廣東話啦

台幣

係日本一個香港人同台灣人講錢...
可能佢地自己都未攪清楚

台幣都貴喇，日元最有可能

我都有諗過
但條女3萬台幣都做真係cheap過雞
唔怪得拓海會嬲

3萬日圓扑到全盛時期夏樹 未免太抵

所以拓海先咁嬲

仲要過夜，新地3萬円得半個鐘

低到爛

字幕好似係寫Japanese yen

多謝解答！！

喺日本拍梗係用番嗰度嘅貨幣

屌但咁質素 3萬yen過晚真係太cheap

17年答過

可能咁岩miss左個post

三萬日圓，嗰陣應該對返港幣都妹三千蚊丫，三千蚊可以搵到仲好啲

3萬七算2700港紙
正常價位啦

只係搵到殘體字 sor

熟人仲可以平啲